連登真係好多奴隸 請大家不要被混淆視聽轉移重點

sources:護士周日遊行 鬧爆醫管局

雖然有啲長，但係都真係想講下

成件事係唔夠人手唔夠資源搞到護士workload爆煲
成班五毛奴隸就叫人話唔鍾意可以quit
成班傻仔以為護士真係好易考，有好多間school培訓護士出黎，到時減人工睇下仲會唔會有人做
根本係係到混淆視聽，試圖蒙蔽公眾，煽動仇恨。

其實如果唔係公眾同政府道德綁架成班醫護前線人員，邊會有人想係制度同政策失衡底下做公立醫院

其實如果咁容易考的話每年就唔會有一堆人fail grad唔到

如果覺得fg 30幾k算高人工，請認識護士的工作，其實人工同工作量不成正比。

公立醫院1個護士對2x個病人，請唔夠HCA要執屎執尿換片換床單，其實護士係好想做到holistic care，但係係護士病人比例失調底下點可以做到完美呢？

正如你為一間公司仆心仆命想做到最好，但係公司唔比資源比你，同你講，你唔繼續接受我開既條件同提供既資源就等睇住clients死啦。大家覺得你面對咁既情況會唔會壓力爆煲，想屌柒老細叫佢地改善情況呢？

唔係話護士唔可以比人屌，亦都唔係話其他醫護人員唔辛苦，但係每日照顧住病人既係護士，係要24小時切身monitoring住
其實大家數下手指，就知每個ward每一更(PAN)需要幾多個護士先足夠符合1:2x既比例啦。

好明白唔係所有人會身體力行去支持醫護前線，但係最少唔好係到煽風點火，比返足夠既尊重醫護前線人員就已經好足夠。

利申:只係一個護士學生，sorry for too long。

唔鍾意咪唔做本來冇問題
但一諗到香港醫療就係靠佢地，無論如何我都想政府令佢地鍾意自己份工。

係無問題，只係比人道德綁架，真係好多人想係公立做咩，貪夠忙定貪可以做狗比公眾鬧？
係既話就唔會咁大流失率，成日話唔夠人手啦

( Show Blocked User - 岳不群 )

係到混淆視聽

按章工作囉，我肯定你地唔夠guts

（Show Blocked User - 岳不群 )

要點先算按章工作？ 就係按章工作都心有餘卻力不足，請指教下如何才算按章工作

屌你老母fg 三十幾k都唔撚滿足
你唔做真係大撚把人仆去做，好行唔撚送

罷工啦，公立醫院灘換運作唔到政府第一時間會回應你地訴求

講到一個人要做幾個人既野，咁你咪做返一個人既工作量，唔好做過界。而家係有人一個人當兩個人用，而你地又賤，聽上面點真係做兩個人既份量，咪惡性循環囉

咁你又唔做？原來做醫護=100%為錢，難怪香港人咁膚淺

道德綁架你明唔明？做醫護前線唔係好似返office咁簡單話唔做就唔做最多咪無人跟case公司蝕錢

香港人係咁

最鐘意睇人仆街，而家連自己都仆埋街

做得護士按章工作就唔係好醫護啦

好唔明要幾咁涼薄先講得出依啲說話
依家好高人工咩？
做咩要講到應份咁

應份既話叫HA比返佢指引個人手比例我囉

咁講既話我份工唔係應份人手要1:15 16架

咁你就唔好講話連登多奴隸，你地又咪係得把口硬既奴隸 想革命唔想流血，仲要而家又唔係流你血，我係老細都唔讓步啦

最緊要大家都仆街

我永遠都話，香港爭取勞工權益真係得啖笑。
唔係針對護士或者特別某種職業。邊撚次，有行業出來遊行，爭取權益，係冇人出來鬥慘鬥仆街？
最撚叻就互相指摘 。
護士，教師，救生員，空姐，有邊撚柒次唔係咁？

世界標準係要1:6 HA比到1:12左右都好滿足

繼續係咁遲早都會行到架啦 到時等睇公眾又道德綁架成班醫護前線

未來廢老係咁架啦

又咪得把口咁多年都冇進步過，工會都廢既，如果真係企硬1:12.1都唔做，政府二日之內就跪低啦

工會廢都唔係第一日。
其實焦土與否我控制唔到，當然最理想既當然係政府唔洗成班醫護玩焦土都可以解決啦。
一焦土兩日，死幾千個廢老，其實都無咩幫助
原意就係想可以有充足資源底下做到holistic care，並且係工作量可接受程度範圍以內